［絲打入］女朋友講咗好奇怪既野

女朋友有一晚同我講，點解之前一段感情會出軌？我答佢我衰我唔好，之後我都有認衰仔同佢講學番精，之後既戀情唔會係咁。

後尾我問番佢，咁你會唔會出軌。佢竟然答我唔知，仲同我講因為人性係咁。唔知道之後既誘惑會唔會好大，將來既事擔保唔到，類似既野。

到底佢係咪想分手

分手台

理性討論，咁人性真係咁

唔係
我估你哋應該好後生
最盡都係大學生
佢有咁嘅諗法都可以理解

你只要不斷充實自己、同佢一齊進步，就唔會有其他人吸引到佢
萬一佢巨豬到俾人呃走咗，你都係一個裝備好自己、有吸引力嘅人，唔驚

如果你哋已經三十幾歲，就叫佢咁大個人唔好有咁多幻想

大概真是了解過人性 不敢保證

活在當下

既然你自己都試過咪當報應
Wfc佢講嘅野

佢誠實又好或者唔夠愛你又好
你都阻止唔到
做好自己真心愛佢之餘又愛自己

我覺得佢可以咁誠實對你講呢番說話 其實佢都唔係咁愛你
首先佢一啲都唔照顧你感受 亦都唔係好肯定自己會唔會同你行落去 咁樣會令你地有機會愈行愈遠

利申 今年廿一歲 讀緊書 已經計劃同依加個男朋友結婚

其實一段感情有第三者既出現
代表你地雙方有一定既問題

如果大家好愛對方，好自然會拒絕晒

有咩問題 報應黎

1.報應
2.真心同你理性討論 人性總有陰暗面 未來嘅事永遠唔會肯定到

放心

成就解鎖：未來的綠帽一大頂

唔該唔好放條女出黎害人，攬實佢。

報應

呢個post竟然有幾個高汁回應

起碼佢無呃你

正如你講「我一生只會愛你一個」，到你第時偷食就知自己嘅說話幾咁on9

報應論嗰啲戇鳩

咁講好幼稚

冇乜野好正常
只係你個底花，佢都冇必要俾100%信心同承諾你

分手

之前一段感情出軌
關現任咩事？個底點花法？

金城武咁樣想屌下佢個西
你係女都即刻除褲啦

好似係

只係證明樓主女友因為樓主呢段過去而唔想對佢投入100%感情
想有啲保留

綠帽唔怕戴
最緊要除得快

好sad 但係事實

agger